[無圖]有無ching覺得記者黃德藍好撚正🤤

正

未見識見黃德如？

俾雨打到開唔到眼

10

3

where is 張ching